大家要勤做運動

數數手指我都差不多大半年無做運動
呢排想做翻運動 於是就踩單車
由屋企去港鐵站全長1.3km大概
可能我又無拉筋又無食嘢
所以當我做完運動就開始頭暈
啱啱先好翻啲無咁暈

我日日去游冬泳，好爽

你無食野姐
琴晚夜訓得濟

食少少先做會好好多

1.3km咁遠冇抽筋算係咁

點解你會知